【風起雲湧】雲格獻計！執教拜仁有機

前阿仙奴傳奇領隊雲格去到德國，出席兵工廠名將梅迪薩卡嘅掛靴告別賽，被傳媒問到有冇辦法幫助拜仁慕尼黑重振雄風時，「雲爺爺」好大方獻計，並且唔排除去德甲教波嘅可能性，似乎對拜仁帥位好有興趣。

雲格當然唔會明目張膽搶尼高高華飯碗啦，仲好客氣咁叫大家支持呢位46歲克羅地亞少帥。不過，「雲爺爺」亦提到要令拜仁球員重拾信心，成績先至會改善：「拜仁慕尼黑現時情況的確欠佳，我都好驚訝，球隊內部必須重建自信，之後自然會強大起來。」雲格仲話團結好重要，但盛傳拜仁球員好唔妥尼高高華，咁又點會同佢共度時艱呢？

因此，有傳拜仁慕尼黑即將換帥，雲格亦係候選人之一，「雲爺爺」唔排除會去德甲搵食：「去唔去德甲，或者教國家隊，任何事都有可能，依家答唔到你，總之教波生涯一開始，就好難停低。」言下之意，雲格仲未打算退休，拜仁真係可以考慮一下搵佢接手領軍。

雖然2016/17年球季歐聯16強，雲格率領嘅阿仙奴被拜仁慕尼黑兩回合合計大炒10:2，但以「雲爺爺」嘅江湖地位，拜仁應該唔會嫌棄佢嘅。

雲爺爺仲想出山

黎我曼啦
摩=辣殺

球隊內部必須重建自信，之後自然會強大起來

金石良言

雖然2016/17年球季歐聯16強，雲格率領嘅阿仙奴被拜仁慕尼黑兩回合合計大炒10:2，但以「雲爺爺」嘅江湖地位，拜仁應該唔會嫌棄佢嘅。

個小編死反雲狗

拜仁沒落

拜狗 皇狗 曼狗
雲爺爺任揀

雲蛇帶領拜仁去歐霸搵愛蛇決戰

歐超盃見啦

報番10:2既仇

Cls一個屈尾十請個炒過佢十甩既返去

爺爺有依家套陣容洗輸？

垃圾老野仲獻世 迷雲狗

尊重啦

雲爺爺一上場應該會賣走一批球員先

賣隻翼黎我廠先啦

If u can’t beat them

可以用返Gnaby

從內部摧毀敵人

買藍斯去拜

爺爺 係未想試下教班霸
話晒成世人都係教住阿

你都係啦
專登quote出嚟
驚死無人知咁

if u cant beat them

雲加一上任應該會免簽藍斯
趁有價賣走保定,利雲
揭開三冠王序幕